[戰鬥民族] 有無巴絲12月會去俄羅斯

黎緊12月會一丁友去聖彼得堡
有無巴絲會去
留個tg 互相照應

本身想去 但搵唔到伴 啱先買咗機票去第二度

岩岩辭職
12月頭有10日
諗梗一支亾去邊好
有想過俄羅斯架
或者哈爾濱加東俄

我都係辭職去鳩遊

巴打？幾號到幾號？

8/12 - 15/12

我1-11號得閒
諗梗去邊好